[逆插白玫瑰！] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1124]

slow

fast

快

屌終於搶到

Fast

馬災

馬狗

逆sir

真係改呢個

馬控得咁靚
射到咁

換卡雲尼啦

反龜

個topic好撚啜核

Ford ma out

我助攻你

馬仔咁都唔入

馬災必須死

樓主正廢柴

終於係樓主搶到

都係嗰句 啲換人名額係咪可以換分？

馬狗唔想入波出聲丫嘛

魚拉突只有一個 就係MAN U

馬狗唔入仲要差幾個波位

飲咁撚耐既佢杯野

控到咁

馬成日都係咁 思考人生

列狗我曼私家雞

換得走馬災未，真係好柒

擺明想搶搶唔到啦

屌差少少

開post速度同james咁快

馬狗真係廢撚到仆街

出CAVANI啦

馬換卡啦

樓主係狗

未俾人屌過？

又落河

馬終於無得-6入波

啲換人名額留嚟做乜

最尾係做乜鳩

行埋入龍算喇咁都可以唔中龍射出界

季尾換氣炸鍋

推多腳咪射唔出囉屌

個撞牆撞咗啲咩出嚟

嘩ddg

講得好

馬仔點搞 已經過左半季

出木未

雲比=

咁都變角

閪龍

又係awb
ddg好波

咪25

ddg

阿sir驚輸呀

Awb

馬狗真係毒瘤

早收般奴佢應該會燥狂

擺明餓波撚黎

Awb又漏
DDG又癲

Ddg

想比人屌到上太空？

唔反ddg了

awb學lkk?

AWB

DDG

馬狗同福狗成撚日推空到第一下都唔射

爆閘狗請離開

屌

唔收佢下場仲洗踢既

又係awb

Ddg is back

Cls

Awb又輸遠柱

馬狗

冰❤ddg

DDG夠上top 10未

屌
贏緊3球都好撚驚

又漏遠柱

25歲喇仲撞牆期綠木依d就真係撞牆期

Awb 撻撚夠未

Awb lan

On9 awb

又要靠迪迪仔

Awb預判頭搥真係有問題

今日ddg有d全盛味

有無巴打有訂閱蘋果日報

想問下iphone 買左 ipad 有無得login

如果唔係同時間睇

未

awb 係咪用左夜漏裝

呢季都唔知仲有幾多呢啲波輸

馬狗啲必入波唔入
成日都係咁

topic+樓豬

賣啦awb

又係後柱

廢馬又一次證實自己冇料
Ddg又一次證明自己回勇

後防越鳩
我冬甩越醒神

你呢個時候問啲咁既野

有運

AWB 馬狗必須死

dllm awb

馬災可以撞場死

屌你又尾柱

捕住awb後面黎斬

應該得㗎喎 我喺電話同網頁輪住睇

占 士插水？

插水？

插水

抽水食黃

應該得掛, 我電腦同電話都係同一acc

佢串緊張繼衝呀

又漏

60-70分鐘就差不多

但呢場睇落會再失波多

4:2 就開始平安鍾

james直線盤球畀人吹插水

Awb犧牲自己召喚神龍？

咁都比黃

一縮個中場輸晒

James

占

插水???

咁都插水

咁都插水
on9 球證

打到條頸喎？？？

柒頭

咁都要食牌 成隻手伸哂出黎

插水?

插水喎

咁都插水？

買一年好似平成兩舊水

邊有插

又屈ddg

已經害ddg無cams 仲想陰佢幾多次

有推叫插水
你吹乜鳩

叉到頸喎

DDG成日有神救
但係有時候又失啲尻波
都唔知點評佢好

俾人搵到佢弱點
來緊大戰一定俾人狂打右邊高空波

Awb + shaw 一季可以漏幾多球後柱

55波跌就插水？

太誇張啦，加上佢係慣犯

尖狗條廢柴

換咗幾十個喇

屌你呢隊波 贏緊3球都唔覺穩陣

你今季有無睇

占士真係唔撚夠班 仲要唔交波

咁撚樣都叫插水？

今季失左咩鳩波呢請問

對面啲出波靚到

佢應該俾啦 獨撚到 下下想自己去

換走DJ算啦

屌你黑哨

夠唔夠膽5:1上第3呀

唔俾犯規可以 但俾插水

屌你咁都吹插水
俾人推唔俾趺呀？

印象流

打到頸跌 應該都算正常動作 只要佢唔投訴其實唔洗比黃都得

馬狗可以跑得慢過推緊波嘅占士
死撚咗佢啦dllm

但dj真係好快

一打接實

換人啦

james又唔傳

屌佢老母仆街都吹插水

係囉今季都屌

上場既癲同今場既ddg
究竟應該邊個正選 高下立見

福又拖慢

咁都射

幾次可以比都唔比，已經唔係技術問題，球商真係得咁多

唔俾占

So9 換未dllm

又拖慢on9仔

換salah咪12碼囉

博角姐

馬唔交俾閪占

懷疑條友報復緊馬
馬射失果球佢屌馬無傳俾佢

福狗跑得快過對面
但係次次都會好大方咁拖返慢

佢想自己去

上季都比人吹過

福點解成日都要拖到冇晒位先畀

今場角大

個反擊去到福哥到個速率突然㩒慢幾倍睇得好唔舒服

件垃圾冇左腳

已經第3

廢都算 仲要獨

Rashford

解釋唔到 佢個腦短路

有咩關係其實 占士起步早過佢

on9 福又拖慢

左邊個位空好多 占係人堆

已經第三了
入波多過愛華頓

見到福攞波， 就個K角位出現時間停止器

冇腦係咁上下

呢張牌有啲嚴，你話DJ扮受傷就話姐

唔使諗啦，今季DDG絕對穩坐正選

唔比12m都算啦
仲比黃牌？？

食屎浸龜頭未

點解次次都要妹多兩秒

點解占比人foul 應該要有十二碼
個球證鳩吹都屌占

一直以嚟仇家2分鐘可以入佢兩粒 好後悔而家先得閒睇

今場乜鳩都大

曼聯啲撞牆真係廢架喎
永無回頭

龜今日勁喎

球王福D波可唔撚可以快D爽D

隊癲狗進攻嗰時
真係擺好多人喺我地禁區

Rashford 呢吓跑得勁快

有無人仲話要聯賽出癲呀
癲同ddg差幾皮呀

有撚用咩

兩個拍哂埋去 點比

次次去親福到都冇好野

邊撚樣插水呀on9仔
平時講嘢已經夠on9 原來你睇波都咁撚戇鳩

發現列斯啲攻勢都幾入肉

leeds真係有前無後

福真係好撚on9

對修個2球

占士再唔傳波就俾人往死裏打

癲仔有top10
Ddg 無

數據撚呢

咁已經問題啦
打正前，喺占士後而食塵有撚用咩

占士都後腳tick

ddg無運
面相唔得

張繼衝(黃絲)

個兩球點關佢事

角大入球大半場已經收錢

比人擺隻手喺條頸到都插水

占士唔逼

街場自由發揮feel

what?

馬福占 唔撚識入波

leeds真係好有鬥心
啲波幾好睇

肯換人未?

樣問題

so9換人未

咩top10

有前無後
我曼最鐘意對呢d

果兩球都叫鳩波?

2隊踢到友誼賽咁

之前有人講

等多十分鐘

乜踢得咁開心啊

佢串緊張繼衝

都係要靠麥湯

Fred求鳩其

戰犯

手法唔正宗

行軍快 俾波爽 出波靚 唔明點解得14不過啲防守真係

bruno換得啦，就嚟60，VDB

格食格 開正呢範

英超頭十龍啊

個個都比人man mark其實都難踢架

發覺最聯d前鋒唔係要黎入波既

唔記得邊個講
開咧前
Ddg 英超頭十keeper 都不入

屌
輸波唔換人
贏波又唔換人

卡木in la dllm

換走james啦 垃圾

比爾沙咁鐘意踎係度

前面入埋唔夠後面失

前面入得 唔夠後面失得多

蘇蛇真係當佢鐵人

唔好換呀
上場換左知咩料啦

般奴踢到拉哂車咁

輸緊3粒都未放棄
如果係我曼已經死氣沉沉
點會跑去幫對面執個角球

呢個係佢特色來

點會冇

Fred啲俾波

比爾沙D波係咁

驚條柒碌馬迪換麥湯/廢特

一對龜縮就唔撚掂

炒RB個場都係呢個格局
但作客個場唔keep返走去守咪死咗

馬 真係好撚懶

有人講過ddg冇

Bruno攞波
福就向前插啦

佢風格係咁

Bruno需要休息唔VDB都可以換mata

你地唔好係咁吹鳩要換Bruno 抖啦
上場一換走會就平安鐘
今場唔想呀

麥湯

麥湯後上快到

Hat truck唔到

麥湯沖入禁區快到

頭三就有得拗下嘅

條後防本身就英冠level都踢唔掂
重要新買個koch都傷埋 點守

換達叔玩陣好唔好

一陣有咩事我呢個樓主就大件事

抽水都係留返完場啦, 即場好多人唔知平時呢度啲偉論

咩換人黎

麥湯好想帶帽

mctom搏哂命

Mctom

有斬波睇

咁都係換走啦

下
換shaw都唔換bruno

留返佢下場正選好過啦

對面後面好空
依家個波彈上前場就係自由發揮
般鍾意比又得乜都得
再唔係就是但一個扭下波推下波

因為冇戰術，進攻來來去去得一款。
防守廢。

mctom hattrick到聽日即刻去印波衫

麥湯當goretzka咁用得唔得

就係防守廢

個傳中好差咩

樓主玫瑰(被插)

Ok

好

Shaw 唔係踢足90分鐘我就會覺得佢受傷

點解馬好似成日都一副唔關我事既樣

Telles in

dj好似無福咁妹

點會冇戰術
啲走位好靚喎

換泰仔就換埋卡叔啦

占呢球交俾後上麥湯就好

卡叔換占入黎刷下數據

換telles 要入埋卡叔先岩

咩lin好過馬達

telles

冇後眼

唔換得架 仆街架

全民造星個cy咁
fuckboy style

now: 再扯又係唔起

麥湯好想入波

再扯 又係唔起

我唔想俾人cup

咁撚癲

驚咗玻璃梳
順便幫下福 比人2夾1

馬幾時走

哇 睇黎你平時少上

聽唔少啦

蘇b 今日咁醒 識咁快換人？

泰兩球都扯唔起

又落手

馬災倒掛啦on9

災馬唔好射波啦頂

防守 Bruno屌佢 唔迫波 唔遮線

lin好過馬達 得兩個姐

希望週中聯賽盃畀bruno抖下啦

入多啲黎啦

次次都係live先入

災馬唔好踢波啦頂

60分鐘角球已經16個

般奴FC

咪偉論囉

同一個人黎

Bruno fc 賣菜佬

Greenwood in la

馬+占換卡+普/vdb啦

咁少好多笑料

Bruno FC

一睇user name就會知 好易認

馬達真係出都唔出

屌 早知買角大

嚟嚟去得嗰兩條柒頭盲撐先會咁講嘅啫

今日又有2個助攻 仲多過佢今季入波

兩大 Lin 迷

龜隻閪手又係咁

速率咁快點出

出卡雲尼保持返個逼搶啦

又儲印花換野

幾時賣走馬

冰

Ddg今日fit

換走馬出卡叔數糊啦

角球要過20個了

閪龍今場上晒身

有邊隊要

牙dean真係搞到ddg

買咗, 追埋12.5 / 13.5

而家唔敢追落去

可以打亂列斯啲節奏

插你老母水咩？

贏咁多ddg都係咁忙

比啲無謂人出嚟攝下時間咪算

國米

james!!!!

DJ

占士燈到入波

占士

沾屎

DJ都入埋

mctom上哂身

-6

終於入到波

占都入

占入波

come on james

占咁都入

占士仔

叻仔啦

5-1！麥湯靚比

james

反占又輸

跑狗有用了

james終於入波
麥湯靚波

賣dj到喇屌

James俾人睇啱辦啦

Mom可以諗諗

占士摑醒反占黨未

占狗 mc tom

百屌占屎成材啦

janes都整返粒
拎個下靚
射個下幾差但有運

dj埋門好過馬狗

DANIEL JAMES

dj

睇板

mctom

占都有波入

入返球生生性性學好d踢波

都話james會燈到入

福點會喺後場細細力印腳醫院波返中路

係咪 CLS

屌你占屎終於入

Mctom fit lun到

個龍做乜鳩

麥湯靚到

Mctom 好fit!

Mctom 好勁

終於可以入波

麥湯助攻都有埋

Mctom assist

占士2場入2球

球王

Mctom神勇到

百屌

呢球麥湯醒 唔撚俾福頭

福又唔撚跑 mctom唔撚理佢

麥湯帶波上前好撚堅

馬災嗰種廢真係唔講得笑

赢麥湯呢下
DJ其實射得柒

入完波可以換未

麥湯啦2g1a

Mctom越嚟越勁

燈撚到占士有波入

Mctom勁到

入多兩三球數對手啦

感動

占士轉身咁快竟然無人講

麥湯變左普巴

個first touch靚

Mctom球王咁款

只少中龍
你睇馬災
冇龍都唔入啦

終於入唔使比般奴屌了

占狗條柒頭都有波入

james都有波入

馬仔

占今場勁過傻福啦
盲迷福

換走buno 俾佢抖下啦

dj啲無球走位進步左好多
係雪櫃期間做左啲咩

麥湯屈到

Cooper 傷鳩埋

列斯條後防同紙造無分別

Daddy又中

入大細龍

上第二位

比蛇係咪要james
+5m

屌 冇人講咪你講囉

哩下直線好癲

占士呢下first touch靚

麥湯定普巴

福同馬檢討下
晒鳩晒d機會

vdb冇得踢都咁開心

換得般奴啦so9

無人講咪你講囉

mctom咁都唔motm重係bruno既話
app班友真係盲撚

燈力

入多球上三弟

我覺得麥湯球波唔係比佢

McTom 全能到仆街

呢個真

今場得福狗未入？

差d害死Fred

差1分喎ching

McTom呢家連進攻都屌打阿妹

列條防線真係有d差

見到馬達叔

啞撚晒

屌第一眼focus咗喺對腳到冇睇到上身

好心俾般奴休息下啦

唔講又唔叫

mctom 似撻q

條撚樣企啖旁邊等波到

好彩麥湯醒

上撚左啦

換人啦so b

換人未

dklm馬災搞到我fpl bruno小咗個a
cap咗架ma

占射波都好過馬災

迷湯黨招集處

2g1a 唔駛諗啦

Ddg連近柱都無輸

普巴走左唔可惜 麥湯上限可以仲高 練埋長傳就好撚屈

mctom係咁去

真係鄧佢開心！！

燈到
今日麥湯carry哂

岩岩入波球反擊等mctom比佢

愛將

可以吹奏 who need 普巴

有咩咁柒
冇曬角度 射穿大細都叫柒
點先叫靚

mctom 個下有d 傑長老影子

麥湯屈撚到

so9今晚放dj入嚟又好似幾有眼光

球王福又一球冇份
又可以睇佢獨到完場

個龍以為james會較返啱位右腳射

牛龜咁大隻 點會一撞就跌
唞吓咋嘛

awb冇抖過 拜利踢陣右閘ok?

福同馬好撚on9
諗住甩左個比數係到玩波
之後sob下半場又縮
失多球真係屌你老母

馬斯亞落英冠未
DJ同佢聯賽入球一樣

12m

Pen

占呢球其實夠時間轉返右腳射 加油

好委屈你呀

福馬唔撚識入

12碼

屌你老母臭B
換人啦

俾麥湯啦

換人休息啦屌你

肯射未牙福狗

Mctom in the house

馬

福又cup cup cup

屌你馬仔咁樣夾住個波

比麥湯射啦

福又時間暫停

福

時間停止咗兩秒

接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？

trashford

聯賽上一次入6球係幾時

12碼聯始終都係要拎返球12碼

俾 mctom 啦

睇福馬兩個真係搞笑

12m 比mctom啦

今場對面真空

俾mctom

個球證想點撚樣

今日女隊都贏完6:1

比麥湯射喇

屌你眼望我眼

Daddy是無辜的

唔俾

話哂以前踢過中鋒

12碼聯

射大細龍喎

咁都有12碼
唔俾福開齋

馬好似無咩入波慾咁

心口控定掛網
唔係咁入都叫柒

咁都拎到12碼

前場得福狗G, A都冇

邊個射呢

比麥湯射？

比mctom射啊屌你老母！

1-6 搵列狗出氣

馬跌定先

球證都有時間停止器

福真係正柒頭

般奴唔俾人戴帽

球證都覺得Leeds可憐

係咪諗住刷球十二碼俾佢

麥湯呢？

burno

幾時有得睇telles射

點都要十二碼

應該唔介意嘅

可唔可以俾麥湯射

不和緊

6-1

福成日時間停止

岸勁

唔俾mctom

追返1-6 得失球-

mctom無練12碼？

比唔比mctom射

企咗喺到跟住跪低

其實mctom 12m好穩下
scotland playoff互射個兩球靚到

McTom 識唔識射十二碼㗎

做乜撚野呀

麥湯射啦！

到底會唔會follow James

Road to 8-1

真係學左猁

列狗

咁都叫冇哂角度
空撚哂

馬福真係我曼前場硬膠孖寶嚟

躝落英冠

屌，成日覺得窒步好撚危

般都想戴帽

馬今日把握力

但數據上3個assist

對面個龍門係咪放棄咗

bruno唔讓俾福開齋

bruno入兩球
又motm啦
mctom

人地遠射都咁 勁喎

以為lag機

換人抖啦戰術大師

企到咁近都要諗兩秒先吹

早前入5球都好撚耐，今次應該去到係阿2:7果次

撲都唔撲下

換人未呀屌

換啦

想同猁狗致敬呀
一齊輸舖大一齊贏舖大

猁獌同一輪比人大炒，同一輪大炒對手

真 兩條傻鳩

唔識射就唔好啦

仲要跌完大家望住 得球證吹

對面傷埋

如果今場mom又係般唔係麥湯
證明鬼佬係盲撐

已經放棄咗

8-1咪可以兩頂帽囉

vdb cavani

應該係mctom自己冇要求姐

scotland playoff互射射咗兩次都靚

Vdb

福走埋

卡叔

唔換達叔

美欺都會射失啦

放棄咗人生

又唔出mata

終於識換人

卡叔整返兩粒先

換未

馬災快啲入返球

Sob今日咁醒既

收咗般

sob 識換人

贏緊5球，但主場GD仲係-2

VDB 係呢隊真係算幾靚仔

Cavani VDB in
Bruno Ford out

一本獌猁

個龍睇落好年輕

出vdb未

兩入球 一助攻

對上一次贏咁多係咪8:2阿妓

呢下射得幾好喎
Weak foot都幾急勁

想Vdb入波

就快練到基奧特咁

般尼真係好餓波

終於有得抖
般奴可以沖涼先

唔俾麥tom射

貓哭老鼠

5球上年炒b茅5-2

柒頭福真係好撚柒

上場出左

今場出卡同雲都ok

20歲 我頭先都google完

福真係ON9仔黎

毒撚樣

麥湯靚仔d

蘇竟然會換人

通常第2球先會俾準HAT TRICK射

係咩唔覺既

慶祝既時候影住mctom行埋去
個樣完全冇開心既感覺

災馬仲算有用

列斯聯今日做乜撚咁廢 不過麥湯今日抵讚

以為佢射中間掛

Bruno also

卡叔想殺人咁既款

fake低左

馬仔助攻戴帽

麥湯都係

啱喇 福狗躝啦

on9
係都換馬仔啦
so9唔識換人

順景波

數佢老母

大炒波一球都入嗎到

左腳weak foot咁都射得差？

神龍黎
今場冇一球關佢事

佢幾碼射都唔中龍 有咩計

三差激 福 祿 瑪

咩野般尼

今季一齊爭英超

Bruno 6:1都唔想抖
真係痴線佬

曼聯文化係咩好唔鍾意hatrick

bruno福有機會hatrick12碼就讓俾人

mctom有機會hatrick唔讓俾佢

卡叔換福

佢會攬住你件10號踢到退休

見到佢地新一季都照跪都知咩事啦

點解唔俾我射

俾熱狗爆左數

點解唔換走馬

吓？？

重心已經去左右邊
根本返唔切身

般奴走左 平安鐘時間

馬狗敗完未

馬又柒

屌你馬仔射好d得唔得

又唔入

馬災射好d得唔得

屌你老母馬狗

唔算廢啦, 把握力差啲+ddg神救

唔好見今場慳左力 場聯賽杯又出盡唔該

屌你老母
馬災食撚屎啦

原來so9預算要5球先叫穩

馬咁都唔入

屌馬又唔入

馬搞咩

vdb 20分鐘要證明下自己做到般個role

傻福今場獨到仆街

屌你馬狗

馬災生性已經789

垃圾馬

Lan la 馬狗

麥湯 今日牙朗上身？

諗起英超只可以換翻3個唔係5個就覺得賽會好撚 on9

佢自己都腳軟啦

馬啲把握力

馬狗真係

mctom扭埋波咁癲

馬災示範咩叫柒

屌你咁都唔入

屌你個馬仔，射極唔入

同利拍住上 同輪比人炒完其他 今輪一齊炒人其他

咁大個龍射中間

Dllm

馬2下係咪攤得太凍

Mctom 今場勁過有心踢嘅Pogba

馬

兩下一模一樣miss

其實睇返呢兩年都幾多4 5 6比0

dllm martial

中間我都救到

射都射到咁hea

馬狗D單刀乜撚嘢事差左咁撚多

麥湯靚過

馬災鳩射

至少換走左福
黎緊仲要踢李城

聯賽入球
DJ=馬狗

球霸

馬真係

馬狗又冇咁柒

馬記得點射波未?

6:2

馬真係好撚敗家

可唔可以開個專業反馬狗po

般奴今季英超入咗九球 首席射手

靚到

把握力好啲10球啦

屌，又失

依球冇法

嘩 咁撚靚

就快成隊都係

屌你馬仔
上次對巴黎又係咁

世界波

麥湯係唔係想刷到G A都3

樸巴冇得出

屌你個馬仔，我老母都識入波啦

6球or above應該要數到8-2

笑撚咗 係咪唔識射波

Mctom推波勁過普巴 步大力雄 腳步又密

痴撚線

慘慘豬6-2

屌馬

一來一回

留佢喺到咪啱
下場唔洗見到佢

miss完就比人入

6-2 cls

準備6:6

係左邊禁區左腳射 有幾大角度
唔通又調整番用右腳？

原來你都係曼 賣c朗未

轉頭輸返

有冇後悔換走般狗

輸埋

屌馬災

任射

咁都兩球

又失

一來一回又失多球 馬災dllm

其實LEEDS係咪仲未認輸

屌你，唔係占士入番球
馬災晒曬d機會

Ddg 斬上去做乜鳩 又冇人逼

On9

馬真係無哂信心

人地D射波勁到
我地9同10

重用廢馬=自設上限

真係靚嘅

馬啲把握力廢到

似1-6費查嗰球

掛網

7:1 變6:2

馬狗

唔賣啦
打多一兩week棄驚

awb係咪on9
放人任射

死法國nigga係咪踢前鋒架啲射波咁撚廢

咪係

屌 右手撲 ？

6:2
cls

又唔吹

死角

dllm得失球啊

都估到般奴一走就收皮

馬狗賣

AWB眼神防守

在那天輸8比2有冇機

呢啲情況應該要比麥湯啦，贏咁多

好似福狗咁下下擺番右腳

列斯真係顛狗

贏佢幾多球， 佢地都博到盡，又真係有威脅

佢地一向打死罷就, 贏輸都唔會縮架

乜撚嘢呀屌
係咪真係識睇波㗎屌你

馬狗賣啦屌

Mctom今場勁撚到

馬係咁扒地有乜撚野用

信唔信一陣卡雲尼vdb是但一個入
尻馬最尾都係白果呀喇

費sir

Ddg咁都hi到波

今場全隊都好落力逼

係 好撚廢 仲要啲機會係大既

6:7大家準備好未？

佢咁急傳出去做咩

馬入左咪唔洗失呢球

你識唔識㗎

費蛇

係用右手救
會可以伸長好多

ddg自己斬去比人

費SIR

費sir 係到

信！

話左般仔唔走得
@逆蛇 小心屎忽

我仲未買到 等緊跌價

馬狗今場同之前一鳩樣
只係其他人做埋佢果份
幾時入波呀撚屌

fpl tri cap咗bruno

條友真係有價好賣

awb咁禮讓

爵爺

個樣老左好多

Sir

比多2角啦列斯

之前羅列斯都有講過 飛左上角右手伸係伸得高啲

費蛇搖頭

馬斯亞災難級

屌 馬狗

完全冇人mark佢

列9真係理能得你輸幾球贏幾球都照攻

馬斯亞果2球cls, 咁都唔入

講真占士finishing 好過馬狗

唔用右手唔通用條j咩

費sir唔滿意

睇落佢地應該唔駛降返落去

識閪咩佢

條友真係唔識㗎喎

好難理解點解任佢射

又黎眾人皆醉我獨醒

前幾日129萬入

馬災正敗家

屌你老母馬狗
7-1就未必會比人入果球啦傻閪

要夠八比二

靠馬狗打正前，隊波唔海鮮都唔得

個前鋒咁廢 緊係搖啦

反ddg班人係咩心態

馬狗入埋就8:2

睇唔透係佢哋啲pressing差, 定麥湯同啲後場buildup好咗

特登入黎屌一屌馬災

因為有幾隊墊底
如果唔係隨時變黑池

馬福兩條廢柴
列狗啲防守咁柒都入唔到

頭先果球阿sir都擰晒頭

依家D人會話 屌你撲到都入即係龍廢啦

On9仔

真

leeds好似踢到自己成班人傷晒咁

英格蘭龍會救到架

屌你老味 自己google top hand save
睇撚清楚先問啦屌你

樓豬pin佢啦

前鋒喎

兩球半單刀 攞右嗰吓靚
但射親都柒

比爾沙好撚嬲

佢啲長傳真係好撚鳩

6：6唔係冇機

而家蘇蛇換衫落場仲好過馬仔

對面教頭好激動

佢上次出同今場射左2球，入2球

前面入完後面又失

比人追和，馬狗真係罪人

無迪基亞比列狗追平左啦
輸呢球關佢撚事咩

咪撚搞笑啦 對psg廢撚到

鳩射唔計？

6:2 垃圾防守

差啲6-3

比爾沙激動到

早幾年都係對愛字頭都係咁救
Ddg不嬲唔係傳統撲救手法既龍門嫁啦

對面兩個訓底左

比爾沙仲鬧緊人
俾著so狗輸2粒已經上看台new鼻屎

殺人足球

對面最有火果個係教練

真 係都awb同冰狗啦 比人任射

訓底兩個

應該係錫菲 富臨同西布朗

死曬

邊有追和

我就係想講呢樣野
右手救會可以伸長好多

無限角大

癲狗Dj
衝過去防守

希望列狗留到係英超

有佢地d波真係唔會悶場

對面積夏里遜義犬報恩喇屌

馬狗啦，1來1回

冰呀

單刀既話占士2>>>>馬狗0

好撚驚

9同10真係難兄難弟，一係拖到凍哂都唔射，有得射又柒射，一日到黑打埋D時間停頓one two

新一代都係咁架啦

其實舒米加都講過撲到波就好波，左手右手 WFC

搬泥降班先
睇佢地啲波悶過睇我老豆老母扑野

今場Mctom 啲推波真係世界級

Fred食住個身位

雖然係死敵, 佢地啲波好睇過富咸般尼白禮頓好多

1001

其實佢地啲防守幾好j

馬次次啲黃金機會都係求撚其

fred真係好撚屈

cls你睇你老豆老母扑野

今日麥湯戰神級

你睇過啦？

我要1001

Wow Fred

Cos都唔知佢做左咩黎勁到咁